入咗立法會

D狗呢?

散咗

推 睇到心跳加速

小心

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

係專登放你地入去，俾你地破壞

班狗：只要你地一入黎 我地就會立即作出拘捕行動

結果：散哂

！！！！！

喂，會唔會入咗去，冇位走被狗拉晒

唔入去點有籍口拉同落charge

唔洗入立法會, 留起出面困住警察更安全...

警察都話入就拉人, 唔入應該OK

入咗去就最危險
一大班人實會鬆懈

班狗外圍反包？

冇計，愈多人愈安全

下一步要諗點樣補給物資同日常生活必需品，因為入得立會都唔會諗住訓一晚就走，一定係長期作戰
另外要手plan埋點防守同撤退路線，如果有狗full gear衝入黎基本上衰硬

外圍既人反包圍啊

小心呀兄弟

齊上齊落 加油

祈求您地！！
一個都唔好事！！！

毅進反包圍呀，今晚凌晨就會行動

開哂所有門
保持空氣流通
天氣炎熱 慎防中暑

CCTV

原則上而家最好所有係金鐘既人都入去
當然自己亦要考慮清楚要負既刑責

5

義無反顧支持抗爭者!!沒有暴動只有暴政!!
小心呀香港人

推

外圍唔敢入既 守住呀

聲大大個madam去咗邊

入左去好容易俾人包圍，有機會係空城計

分工 開哂逃生門佢呀
快呀

快轍喇，仲入去，呢招請君入甕，連取消暴動都無機會

電都唔cut 等你入黎

點開呀屌你
爛鳩左

人多就唔驚班狗，都係小心啦 唔好落單，唔好比人拉

香港立法會係香港人嘅立法會

增援呀！！！！夏愨果班快啲過嚟！！！

發夢立法會著火，示威者安全離開

呢個時候大家幫手留意下在外警犬一舉一動唔好被圍

打開所有可以開的通道
小心

依家出仲入唔入到

小心啲狗請君入甕
等你地入晒立法會先係外面包圍
一。鑊。熟。

係咪空城計

睇live有人開緊

各位請小心

空城計

小心困獸鬥，入到去小心對方射Tear gas，仲要小心物資線

各位小心呀 好鬼呀

唔好再破壞其他野，開門比其他人入啦

中晒計啦

成功

要人 要backup
唔係變困獸鬥

坐十年

咁容易就入到立法會冇人覺得奇怪? 會唔會係想引人入去，然後好似612咁放催淚彈一網打盡

入左去，見唔妥好走。
呢個位死路黎。
加油

小心立會有秘道班狗反攻

所以出面唔好撒, 要夠人!!

你地入去做乜撚架 叫口號啦 快
你地入去做乜撚架 叫口號啦 快
你地入去做乜撚架 叫口號啦 快
你地入去做乜撚架 叫口號啦 快
你地入去做乜撚架 叫口號啦 快

請君入甕局
各位學生

出面一定一定要keep住有人補給同圍住立法會保護入面嘅人

【21:03】立法會內未見原有的防暴警察

小心反包圍呀

唔好全部人入曬去，小心俾D狗包圍

冇退路啦
祝福佢地

一定要開所有通道
俾人入俾自己走都要

人夠多就唔驚

小心d

狗仔反包圍戰術

8/F 801
陳沛然 802
吳永嘉 803
陳健波 804
葉劉淑儀[18] 805
容海恩 806
田北辰 809
毛孟靜 810
楊岳橋 811
譚文豪 812
郭家麒 813
郭榮鏗 814
陳淑莊 817
邵家輝 818
張宇人 819
謝偉銓
（2018年3月12日起）
7/F 701
石禮謙 702
潘兆平 703
廖長江 704
陳振英 705
張華峰 706
梁美芬 709
盧偉國 710
梁君彥 711
劉業強 712
林健鋒 713
馬逢國 714
謝偉俊 717
易志明 718
鍾國斌 719
姚思榮
6/F 601
陳克勤 602
李慧琼 603
梁志祥 604
黃定光 605
蔣麗芸 606
葛珮帆 609
陳恒鑌 610
周浩鼎 611
何俊賢 612
劉國勳 613
張國鈞 614
柯創盛 617
何君堯 618
陳凱欣
（2018年11月26日起） 619
鄭泳舜
（2018年3月12日起）
1/F 立法會主席辦公室（101）
梁君彥

大家加油，唔好有事。愛你地

發夢五年前想做嘅要等到今日終於等到

哨兵唔該睇實 唔好比班狗包抄 無路走

PUSH

但佢唔射都拉到人啦，你點走

上次死守立法會
今次咁順灘。。
小心

鳩叫左底線係撒回送中 釋放義士 要真普選先 快

要準備大量糧食！

趁人多，開通物資路線，儘速送進物資，用過都照殺，包括水、餅乾、防衛、護理等等......

持久戰正式開始！

小心 進可攻 退可守 係最好

當然 相信前線人員嘅判斷

夠鐘收工得鳩閒理你

又話進入就拘捕？

搵秘道 佔會議室
搵人拎走哂建制派d 電腦

一定要小心吖

p

大家小心困獸鬥

CCTV 打爛先!

唔好死守 一定死

破壞投影機做咩

好大機會
死士要有人提佢地

拆cctv

去議事廳呀

哨兵睇實呀

小心 god bless us all

佔領立會？

我都好擔心入咗立法會反而成為困獸鬥
各位前線勇士要小心

幫推

d狗應該過左12點就會做野
所以大家小心

而家救到佢地既就係要更加多人包圍立法會

有奇怪

好波

𠲖家係官迫民反
垃圾政府唔回應冷處理
我地就要迫佢回應
入得去既人已經有覺悟
我地冇出既只需要支持
同幫手正名為革命

噴cctv

加油呀

有入冇出，等陣警察由外面包圍，點走

好擔心

好想喊

千其唔好有事

無CCTV係好定壞
自己小心

發夢:

係入就全部人一齊人入喇
唔好剩係留低d勇武係裡面比人包圍送頭

1千人入，1千人出
1萬人入，1萬人出

條友on撚99

A：立法會綜合大樓公眾入口1.
B：立法會綜合大樓公眾入口2.
C：立法會綜合大樓天橋入口.

手足們記得睇住門口 小心會有反包圍

入還入，但我唔支持破壞入面啲嘢

全世界去幫拖

開唒所有門同通道，方便自己

最怕唔清
只封出口
斷電斷糧斷水

啲狗一定入去包圍逐個捉

天佑義士加油

外面都要有人！

民陣個邊散水
立法會義士就gg

即場制憲，宣布臨時政府

快啲增援，已有突破性進展

搵晒逃生路線
守好門口
宣佈成立臨時政府啦屌

可能一陣放催淚等你班友走唔切然後易於拘捕

打開所有可以開的通道

發夢保安室

小心有詐

大家要團結一致

今朝架車

一陣俾人斷水斷電，又黑又熱又焗困係裡面，自困死地冇得走，如果火燭就好危險，仲唔快D返嚟。

Be water 啦！

入夜少人就會清，外面群眾唔係個個通宵留守
自己睇時間做人，be water

小心比人圍番轉頭，入夜！搵定路！

純學術討論
1 要佔會議室 展示4大目標
2 噴哂會入面全部cam
3 打開所有通道保持流動性

唔該手動推

外面補位
小心俾狗包抄！

去控制室
去控制室
去控制室
CCTV 冷氣 門鎖 全部控制室睇晒

我係地盤玻璃佬 打爆玻璃 請打角位易爆好多 請廣傳 各位加油

人多根本冇可能做野 罪不責眾垃圾政府幾時先行出黎

開曬d路
俾多d人入

愈多人愈安全

特首咁都唔回應

小心行事！

補位

支持義士 平安回家
一個都不能少

快d去控制室mark番cctv

一定有狗清人

#266375

順便摸清楚啲秘密出入口

真

唔會放室內

擺明特登比你地搞破壞
之後清算你地

邊個敢帶頭.......

班狗應該唔信班人真係夠膽入
以為佢地爆完門就散

去控制室睇住Cctv啊

班狗走曬⋯⋯好擔心

兄弟 小心至上
多謝你地付出

有可能

以為cam?

大口狗 琼子優先

1. 開哂所有逃生出口
2. Plan 逃走路線
3. 哨兵睇水
4. 拎定衫有咩事走人換衫 鞋

最後先係立法會！

入面好多狗！！
利申：有親戚入面做

邊個散水，義士就gg

反圍d狗，等佢地無補給

Thankssssss love u allllllllllllllll!!!!!
Proud of u!!!!!! u are my heroes!!!!!!!

只會話要清算"暴徒"

推！！！

cls

因為要圍捕

c

空城計呀

唔衝既都幫手企外面！！！

引哂入去立法會，警察出哂黎包抄
你地想走都走唔到 係入面一齊同佢地死過

做咩都好 但希望唔好以 「犧牲自己冇所謂」呢個諗法去做
一切小心 麻煩大家 頂撚住！

快啲去會議廳先喇

歷史會記住呢一日

正確

打開所有可以開的通道
小心

機會率99.99

發夢做左地盤玻璃佬

台灣之前佔會議室啦 有得守 噴cctv

PUSH PUSH

好撚神

開議案，罷免特區政府

G持

引你入到中間
然後前後包抄

打開所有通路 盡快搵可以隨時離開既路線
要有大量人手留守垃圾會外頂住警犬

黑背心好撚勇

小心呀 唔好俾佢哋困住你地呀

增援呀

好多門都鎖哂，冇計

唔衝既幫手企出面啊
狗無位入你地架！！！

你地走 入面義士就肯定比港共charge暴動架喇！！！

人多係安全
但係要走就一齊走
一少人啲狗就衝出黎
一個都唔好留低啊

出面都要揾人守住 小心反包圍

今次真係香港歷史性一刻

搵左控制室先呀！

總之小心啦，各方面都係

be water everyone

封cctv

確保逃走路線
保護自己

太陽花學運都喺入立法會先有轉機

鍵盤戰士搵垃圾會FLOOR PLAN
要列晒所有可能出口
警犬肯定會佈重兵包圍

推推推

似係

等你入哂去， 放催淚彈， 到時就仆街啦

搵控制室同會議室啦

push

stick together

你地真係為香港做左好多

Thank you all

揾控制室

[black]快啲增援，已有突破性進展[/black]

全世界黎支援呀

空城計 要小心

好恐怖， 應該依家即刻走

好似有巴打講過㩒消防制？

入面既人要小心啊，啲狗有蠱惑

馬上回頭 死守學生

推車撞玻璃，用車仔隻角，唔好用個面撞，壓力太細

返轉頭幫學生！！！！！！！！！！

食物食水點解決？
無電供應點解決？
比警察反包圍入面點應對？佢地係到埋伏緊

幾樓？

唔敢入去個d要守住個位

化危為機
增加政治籌碼

狗

要做好準備時刻警覺呀！走乜撚

冷氣係LG2/F

出面要留人 守住

首要，運食物入去，佢地有機會會經歷一段時間嘅消耗戰

港版太陽花來了

開門準備著草啦
而D野要Plan定
比狗圍就太遲啦

圖

server

小心比警犬困戰鬥

啲狗今次行動好古怪，大家小心要安全

快啲增援，已有突破性進展
會議室 保安室

我都怕係禁

Call 曬所有泛民議員
入去幫手擋又好 開會又好
盡幫

記住要運物資添

各位小心

衝就岩啦

推！

搵人mon cctv

係幾樓

打開所有通出街可以開的通道
小心

夢見前線缺頭盔保鮮紙索帶
夢見前線缺頭盔保鮮紙索帶
夢見前線缺頭盔保鮮紙索帶

快啲入會議廳

大家要一齊上

和理非圍門口
義士入立會

發夢煲底要較剪 長遮 索帶 頭盔

push, 上到6樓就贏

好感動

NOW影到D狗係咩位?

今次真係不撤不散 呢個人數唔散一定唔會清場

暴動

小心啊 邊個有事受傷我都唔想見到

地下公民廣場

留生口！

最重要係物資 係靠佢地先帶到入去

小心包圍
班狗一定會做野！！！！

Scott Scout 認證哨兵消息主頻道
2111 金鐘道被警方封鎖
2111 斷左立法會電
而家由發電機供電
最短去到凌晨2點可能會停哂

距離成功又踏前咗一步

22:00 一定要撤走

我爸本身都支持
但佢見到啲人係咁整爛入面啲嘢都開始轉風向
大家係入面唔好整爛圖書館、投影機、牆身個啲
電視直播show晒

兄弟萬事小心！！

內外圍都應該要有人 小心比人反包圍 到時真係冇人運到物資入去

衝左入去就去秘書處搶電腦啦！蒐集賣港證據！

係呀，點呀又

快啲嵯樓上
入會議廳吖

保安室控制監察鏡頭同廣播消息

加油！！！！

好撚多五毛

小心呀 班狗突然唔見哂 有伏

留名

攞水 食物 死守會議室啦

加油

物資補給最緊要
一陣比狗停地鐵停水停食物停物資到

怕出飛虎隊

搞暴動嘅係西環偽政府
唔係班後生仔

外圍幫手睇著

有冇人知係咪斷咗電改咗發電機供電？
一黑就仆街

的狗想反包圍！

啲狗齊人就會做野
快啲PLAN 逃生路線先

出面既香港人要守住出入口拖住班狗

幾多人出黎 幾多人返屋企

搵多啲人外面圍多啲睇水

保安室睇狗起邊

圍住打狗

發夢有人放火燒左個政總一拍兩散

一定要小心啊 好擔心

長知識了

仲有可能庶廁所用 無食水

一早出左啦

快上會議廳

小心反包圍...

小心反包圍

小心比狗反包圍呀！！！

馬上回頭

你老豆支唔支持都係屋企嘆緊冷氣

心水青

push 小心行事

加油呀

有冇文宣組有圖傳比在場和理非可以做到啲乜

義士撐住 大家都幫手撐住

打開所有通出街可以開的通道

小心有鬼

推推推推推 各位萬事小心

加油呀你地 開哂全部門 要放哂d人入黎

好緊張啊屌一定要多人啊！
搵一班留守立會 一班睇住岀面！小心被人包
加油啊！無條件支持你地

萬事要小心 最緊要注意人身安全

大家記得搵民建聯啲罪證和理非係出面支持你

啲狗消失左,好詭異

推 小心

會唔會定為暴動？

立法會入面既義士已經冇得返轉頭
大家至少要輪流出黎保住佢地呀

咁驚就縮返入呀媽個閪入面啦

議員找路啦

徹回

無曬狗 好鬼
加油啊

要保住班義士
一個都唔可以犧牲

冇人care 反正乜都唔會做嘅令尊

其實啲議員依加去曬邊

求下你地唔好入，堅似空城計，一鑊熟

小心比狗圍

屌 聽日唔返工啦留係到守護佢地啦

拆親共派議員電腦hdd

快啲入會議廳，制憲立國

立法會開放日

稱唔上係，不過依家嘅政府同警察就好難講

馬上圍立法會

暴咪暴囉，係有咩好驚？

唔使諗 割硬

Push

小心班狗突然撤退係左去換升一級既gear
之後包抄義士 大家要小心

最緊要最緊要：

留返路比自己友
要守出入口
要守出入口
要守出入口呀！！
要有物質補給
自己友換到人呀！

驚犯法嘅係出面保護入面嘅人都好

都入撚咗就去保佢地啦

安全最重要

開哂通道，D狗會易入黎包圍

要人多愈多愈好

佔領立法會，___ ___ ___ ___ !

其實成件事真係好撚鬼，班狗竟然比我地攻入去，真係有古怪

入曬去會唔會比狗圍

搵人守住門口 圍哂成個立法會

外面嘅你地好重要呀！

黑警係鳩 但唔係傻 小心反包 快啲搬物資入去set point

保安室 破壞 hard disk

困獸鬥先岩唔小心打錯字

冇只會困獸鬥

各自修行啦

推 放棄夏愨啦

現場幫傳
提防散水
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散
唔好再浪費機會

香港人加油！

係呀，咁係咪唔可以支持？
要你咁講，係咪全世界都要一齊衝先可以支持？

議員張pass仲廢個職員個張

擺明特登放入去 之後任佢地打

小心啲啊各位，可能係空城計

請隨時更新物資需要，出緊嚟。謝謝你們的努力。請好好保護自己，愛你們

文宣組快做嘢

話比在場和理非知佢地可以幫手做正啲乜

絕對似

整爛嘢就轉風向？佢覺得死物重要d定係3個烈士嘅生命重要d?

入左去手足千萬小心！

拆野個野記得遮無綫個cam

係啊仆街點算

好感動 多謝所有勇於犧牲自己嘅義士 永世都會記得你地

守住出入口，預留通道！
小心啲狗反包圍！
再次感謝衝嘅義士

睇怕令尊平時都係嘆慣冷氣
佢支持定唔支持都冇乜影響
最緊要有冷氣涼

叫佢地企哂係出面討論就足夠
阻住哂就得
最好唱埋歌

Cctvb影住哂d人點破壞d野
一有人亂破壞 就係咁重複講：
示威人士入到大樓 已經打爛左投影器 再嘗試打爛顯示屏
Blablabla
好多廢老廢中都睇住哂 會一路係度屌
就會傳開去 去屌今日既抗爭 會打擊士氣

所以現場人士一見到有人亂打爛野一定要阻止呀！
唔好打爛d冇必要打爛既野！

!!!!!!

由頭到尾
班狗係立會入面都唔夠100人
而前線果班又預左死
班狗即刻驚死啦

佢地已經唔係義士

佢地係我地香港既英雄！

香港人加油！！！

加油 小心 保重 我愛香港

一定要

狗咁好死撒走比人入去？
有伏

大家小心有陷阱我睇直播真係好擔心
唔理你係同朋友出去定自己一個去
大家都要互相照顧！

紫荊花學運

即刻宣布訴求

出師有名

普選立法會

林鄭下台

Etc

小心中共匪計, 先煽動人, 再分化社會, 自己打自己, 俾中央有位入
記住我地敵人得政府, 要記得當初點解得到全球支持, 唔好分散注意

入左去，到時班狗就放催淚彈等你冇位避冇位走，玩困獸鬥

有人入去 有人要反包圍啲狗

打爆幅相

香港人加油
以你地爲榮

1. 控制/保安室
2. 逃生路線
3. 開所有出入口.

最驚一反攻就係出哂像膠彈， 到時死得人多

唔想入去一係反包圍
一係全部人入哂去逼爆成棟樓

正確
左膠大愛可以在外面大大堆人唱歌都冇問題

好熱血 加油呀

重點打 玻璃角

發夢見到

要大量食物入場

推

文宣組

玩咁大好易引火自焚

唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙
唔好比班狗熄燈牙

別分化

感覺好伏

好

事實到依一刻真係唔欠一句支持

除左老鼠

d狗去哂邊

使唔使用鎚打幅畫

搵議員！搵民陣！開記招！5大訴求！而家攻守互換 唔好守indoor!! 會比犬反包圍城戰！出返去守門口呀！！內部要設物資站！要有水有糧！守外面露天空地！

有長輩話千其唔好咁做

其實民國政府本身就分裂好冇
名義上統一中國炸
好多派系 軍閥

正確

打開所有通出街可以開的通道
小心

小心反包圍 安全至上

中環碼頭好似有鐵馬 唔好搬走佢地黎用

入保安室搵鎖匙啦，重撞門

佔領左,d野就係大家既
唔好整爛d電腦啦
不如盡快整頓物資同佈防,方便往後持續佔領啦

去建制派的房揾賣港記錄

清心水清

唔好入大會室
死路中既死路

雖然主席辦公室係入面

咁你又係咪衝緊呀

有冇有智慧有政治經驗嘅人 喺入面一齊傾下之後嘅行動

係出面開
大大堆人
左膠都可以

總之一齊來係外面發表下講幾句

保安室控制監察鏡頭同廣播消息
保安室睇狗起邊
保安室 斷上網線
走時要破壞 hard disk

推 入左去就要入正題

咁就轉佢記唔記得死咗嘅義士

啲狗無咁好死架 一定有伏
入面班手足要小心啊

有狗既記住出聲！
要攻亦要守呀大家

唔好做不必要嘅破壞

打開所有通出街可以開的通道
小心空城計

破壞d cam先

唔理你點講，每個人有每個人嘅支援方式，當年雨傘我老豆都仲有成日送水比個到嘅年青人
唔係下下都要企前線先有資格講嘢

agger
真係無必要亂破壞野，無目的既破壞唔會有人體諒

今年係五四運動一百週年

香港太陽花

唔好一個人行啦屌睇到好撚驚

好撚感動但係要小心

遮cctv先呀

遊行啲人吾好敢快走呀，一走就會被反包㗎啦

太陽花

agger, 只可做有利防守措施

我唔係衝緊呀
但唔會睇住電視指指點點又勝利球迷囉

啱，係咪都當暴，要做就做盡佢，義士小心啲，請保留體力

我估啲狗會今晚開始喺附近封路斷你地補給，然後入去清場嘅時候唔俾記者跟住入，入面發生乜事會無人知...

前線手足請考慮下佔領後有咩方法維持落去唔想白白失去戰鬥力咁高嘅你地

岩呀
即刻動議實行真普選啦

好拿擔心，一野比狗圍就無路走，義士小心

大家小心啲！

衝入去就算 搞埋d無謂破壞真係on9 畀藉口班狗拉你

有冇人話我知佔領立法會的目的？
其實擔心佢地之後人身安全

有冇保安係入面？
1個保安都冇既話就真係有伏

唔好火燒趙家樓呀

小心

好驚係伏各位真係要小心

等議員嚟lead返後續策略啦，超擔心你班友太踩界
千萬唔好做任何破壞行為！
鄺神Heidi 應該好快到 佢哋入係完全authorized

咁講
爆玻璃係為左入去立會
但無啦啦整爆入面既辦公物品
就算勇武都會覺得你出師無名

秘道好危險，狗偷襲

推
萬事小心

人多就唔伏 建議去會議廳 settle down 之後為3 位 義士默哀

佢地無可能咁順灘！！！
一定有啲野

入撚咗就去保佢地啦！

齋計劃都好 要諗定點撒退 大家始終手無寸鐵 如果今晚清場頂唔到 一定要盡量走 唔會死戰

入咗議事廳

打爛門鎖比人入 開門 唔係問題
咁打爛個投影器做乜鳩

唔係分化 各有各做
但打爛呢d無謂野真係做多左

已經破壞緊。無人去諗點解專登放你地入去架咩？可唔可以諗多啲野？

好緊張

有沒有牌匾,塗污佢

Be Water! My friend!
留意時機 注意安全！
留得青山在！

入面係唔係有狗

物資係咪應該全面進場

警察位置係邊

認同

打開所有通出街可以開的通道
小心空城計

歡迎左膠大愛在外面發表下
完全WELCOME

起碼一萬人或者無事

食物 水 大量 唔該

要搵人守住其中一個出入口
有事盡快通風報訊
班狗前後包抄，打死人就麻煩

(玩塔防遊戲心得）

退咗去公民廣場

係

記住諗定路線， 搵定路線撤退散走既位置

內會細房only
大會未入到

入左建制派房
唔好整亂
拎走哂d文件
實有黑材料

議員在那

小心啊

財委會果種房仔黎

香港人終於勇武起來

屌你老母收爹啦

企係度都垃嫁啦！
你就On9

真 唔好比位人入 唔好比位CCTVB入
佢地講野好偏頗

法國大革命係由攻佔巴士底監獄開始

各位唔想衝嘅朋友
請去煲底靜坐保護佢地

冇狗先驚！

知道啦 出去收錢喇

今晚係關鍵 頂到聽朝就香港太陽花

有無人出面call罷工 吹下風都好

建制派房d文件
實有黑材料
0
0

冇=大月

我覺得佢地唔係無諗，而係今日唔衝，他日好難有機會再衝，所以佢地先硬住頭皮繼續上。

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

最緊要唔好貪勝不知輸

入議事廳

抬走主機啦

大家要知道 係呢個垃圾政府無視我地既訴求
官迫民反 唔好再理咩民意 冇撚用架啦
我地要真係向世界各國宣示番我地既訴求 同埋政府既無能
希望大家點都好 一定要保護番身邊既人 齊上齊落
利申：由琴晚開始發夢夢見食左胡椒蟹 同埋聽日要面試所以醒左

入去已經on9啦屌 一隻狗都無就知咩事

老蘋記者或成最大贏家

呢個真係trap黎，把握時機走，已經唔係告唔告你嘅問題，係今晩夜啲人少，g20又過左，實暴力清場，流血就梗，分分鐘出人命

求你地快啲撒退 唔好比狗咬到

發夢入面有gear同秘道

唔係暴動個陣都大條道理話暴動啦

NOW叫咩號口?

盡快揾文件上傳維基解密

走火圖通常係Cad，記得影曬d走火逃生圖清楚地形方便自己。

把握機會 宣布成立臨時政府

#266490

真係中哂計 屌 利申而家係出面

獻世議員辦公室：
陳克勤 601
李慧琼 602
梁志祥 603
黃定光 604
蔣麗芸 605
葛珮帆 606
陳恒鑌 609
周浩鼎 610
何俊賢 611
劉國勳 612
張國鈞 613
柯創盛 614
何君堯 617
陳凱欣 618
鄭泳舜 619
潘兆平 702
廖長江 703
陳振英 704
張華峰 705
梁美芬 706
盧偉國 709
梁君彥 710
劉業強 711
林健鋒 712
馬逢國 713
謝偉俊 714
易志明 717
鍾國斌 718
姚思榮 719
吳永嘉 802
陳健波 803
葉劉淑儀 804
容海恩 805
石禮謙 806
田北辰 806
邵家輝 817
張宇人 818
謝偉銓 819
郭偉强 1010
陸頌雄 1011
麥美娟 1012
何啟明 1013
黃國健 1014

議員辦公室係3-4樓以上
夠上可速上

所有鍵盤戰士幫手留意情報!
睇緊港島區 / 九龍區D道路有冇異常情況
再通知比現場自己朋友知
好驚困獸鬥....

你淨係係度on 9 on 9
不如你講個與眾不同既提議

獻世派議員辦公室：
陳克勤 601
李慧琼 602
梁志祥 603
黃定光 604
蔣麗芸 605
葛珮帆 606
陳恒鑌 609
周浩鼎 610
何俊賢 611
劉國勳 612
張國鈞 613
柯創盛 614
何君堯 617
陳凱欣 618
鄭泳舜 619
潘兆平 702
廖長江 703
陳振英 704
張華峰 705
梁美芬 706
盧偉國 709
梁君彥 710
劉業強 711
林健鋒 712
馬逢國 713
謝偉俊 714
易志明 717
鍾國斌 718
姚思榮 719
吳永嘉 802
陳健波 803
葉劉淑儀 804
容海恩 805
石禮謙 806
田北辰 806
邵家輝 817
張宇人 818
謝偉銓 819
郭偉强 1010
陸頌雄 1011
麥美娟 1012
何啟明 1013
黃國健 1014

而家唔可以鬆懈 有一堆人會尾班車前走 一走啲狗就會發癲好似69咁 一定要小心為上

快啲搵人查出啲秘道，之後搵嘢頂死佢，因為啲狗可能今晚半夜喺祕道出嚟。

講訴求啊

唔好入左就算

文宣組

金鐘宣言！

希望各位平平安安 香港會記住你地既付出

香港獨立

警察自己撤退，大家小心

Agger, BE WATER

前線加油，小心安全

玩多陣好走啦 小心反包圍呀 班狗一入夜就發癲架啦

唔好將d兒童色情放入議員d電腦到呀

成立人民議會？

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩、盾牌、紙皮、六角匙、頭盔、較剪
物資短缺！
拎去煲底

起碼要一萬人以上先安全

一定要無事

唔好掛住畫畫，對鏡頭講下訴求啦

小心比狗再包圍住唔放你地出黎加油但小心, 無限支持

灣仔有速龍

快講野！

出面既快啲入黎啦

建制派議員辦公室：
陳克勤 601
李慧琼 602
梁志祥 603
黃定光 604
蔣麗芸 605
葛珮帆 606
陳恒鑌 609
周浩鼎 610
何俊賢 611
劉國勳 612
張國鈞 613
柯創盛 614
何君堯 617
陳凱欣 618
鄭泳舜 619
潘兆平 702
廖長江 703
陳振英 704
張華峰 705
梁美芬 706
盧偉國 709
梁君彥 710
劉業強 711
林健鋒 712
馬逢國 713
謝偉俊 714
易志明 717
鍾國斌 718
姚思榮 719
吳永嘉 802
陳健波 803
葉劉淑儀 804
容海恩 805
田北辰 806
邵家輝 817
張宇人 818
謝偉銓 819
郭偉强 1010
陸頌雄 1011
麥美娟 1012
何啟明 1013
黃國健 1014
石禮謙 不詳

公開資料：

啲狗點解會走晒
好奇怪
想一網打盡

推!!!!!!!!

即刻講訴求

成唔成立臨時議會都係其次

出面圍就得啦
入到去搞破壞 整爛野
對成件事真係無幫助
仲會令部分中立意見覺得我地係想搞破壞
我地係想表達意見 唔係盲目整爛野呀
而家淨係係度拆立法會 同黑社會有乜分別？

買左2x 個包入緊黎補給

係咪多d 人係入面反而安全d

小心化武

各位義士睇住時間！！
10點鬆啲就要準備返回較外圍位置
以便撤離

講訴求

有幾多個出口？？

下..

個香港區徽比人噴黑, 呢下真係喊左

噴黑好過掛英國國旗

寫野可以 唔好拆 好似依家噴個區徽 掛支港英旗上去有咩作用呢

咪圍左囉，圍左N次啦
得到啲咩？

200萬民都得過啦，你又得到啲咩？

真心覺得咁over 咗...

衝同埋破壞係兩回事

呢個情況好詭異
啲狗點解會散晒
入夜唔夠人就仆街了
捉到真係四五碌

洋紫荊呀

唉 呢班傻勇派

或者係等我地今晚消耗哂啲體力
聽朝一野清9我地場
記住留番啲體力等啲狗出現
各位小心

要做 但你覺得咁樣盲目搞破壞幫到件事？
只會令更多人覺得我地係暴徒
我地做左，政府唔聽 主流會支持我地
我地入去破壞 班狗可以藉此拉你之餘 仲會影響市民甚至其他國家對我地既睇法
之前咩和平 理性 一次過無哂
今次真係中哂計 屌

補給唔可以斷，
出面既人唔散得
一散入面既人就會死

警察突然唔見實有鬼計！早幾次行動警察無咩點做野係驚住g20，但g20已經過左，已經唔係警察告唔告你嘅問題，係我地實際衝左入去，佢地已經有藉口出手做鎮壓，加上黑警怨氣，今晚夜啲，出樣人少左，實暴力清場，血就流梗，分分鐘出人命，我地唔可以損失任何手足，下次仲要出黎，我求大家睇好時機一大班人散，唔好比黑警打傷。
BE ＷＡＴＥＲ！

呢個情況真係史無前例
有無周瑜愛恩斯坦級數教路

咩事 明明要係入面留守 何解會咁

勇武 都要有腦咁勇
唔係9衝破壞入去坐監就係義士呀

警察突然唔見實有鬼計！早幾次行動警察無咩點做野係驚住g20，但g20已經過左，已經唔係警察告唔告你嘅問題，係我地實際衝左入去，佢地已經有藉口出手做鎮壓，加上黑警怨氣，今晚夜啲，出面人少左，實暴力清場，血就流梗，分分鐘出人命，我地唔可以損失任何手足，下次仲要出黎，我求大家睇好時機一大班人散，唔好比黑警打傷。
BE ＷＡＴＥＲ！

林鄭笑了想all win back

大家隨身帶物資 唔好集中係同一個地方

唔好再有呢啲幻想啦
你講既野要做既已經做左

係依家政府唔撚理你呀！

第一日海富外面又係咁 先撤退引人入去 D人一入既刻掉煙同速龍
依加個情況又係咁 小心成為甕中之鱉

小心差佬熄燈，到時記者影唔到

出面唔散得

今日發夢衝果陣個腦突然係到播"十八"天琦,大家繼承咗你既意志,光復香港 時代革命,we miss you a lot

太陽花學運係唔會噴漆破壞
佢地依家比人感覺係錯晒
我睇到佢地噴區徽 大叫左唔好呀！

唉.... 一鋪清袋！

冇人宣布任何野？

講四大訴求呀

入邊記者仲多過我地...btw一定要小心

警犬可唔可以入議事廳拉人？

都未開咪

一定要宣布多D關於制度既野

拎大聲公開記招，講下訴求，講下呢個政府幾仆街

入咗會議廳既義士叫大家入去支援佢地

我台灣朋友話
太陽花學運成功阻止警察入去清場係因為佢地有哂分配
例如計過人數 幾多個人用幾多張櫈塞實哂每一道門
每道門分別14張櫈 完全封住 一張都不能少
全部人守得好好 所以警察衝咗2,3次都衝唔入
而當然亦有更多民眾喺出面反包圍
另外 入咗立法院嘅人 亦都有文宣組 專負責facebook直播 等記者知道入面情況 同報告俾外媒知

但香港情況唔同嘅係黑警會放催淚彈同打人
所以代表每一道門都唔可以有空隙俾佢地放到催淚彈入去

但當第二次再攻行政院就失敗 因為警察玩空城計
引哂所有人入去之後 好多示威者就放鬆 另外行政院窗太多 當時好多義士都係無組織 唔係每一道門同窗都守好 所以警察好易就清場 好記得當時全部人俾防暴捉哂 跟住坐哂喺出面 之後警察逐個逐個打同拖走 佢地手kiu手築成人鏈 完全無還手 之後仲出水炮車 順便洗走地下啲血 唔係叫大家唔好還手 但都要睇社會輿論

香港人，加油!!!

戰友：

發夢夢見本人是一名機電工程師，關於剛剛講起嗰個困獸鬥（會向室內發催淚彈嘅問題）本人有建議方法

催淚彈雨水會有減弱，可以利用室內火警系統，詳情如下：
每一粒噴灑頭都有佢嘅溫度計係入面，本身系統入面嘅喉管係冇水嘅，除非火警鐘已嚮，建議示威者於面對佢蛋治，合力打爆晒房內嘅噴灑頭，有效可以快速減弱催淚彈

利申 不是我

無

leader

GPhone？